臨時臨急放飛機嘅人係幾撚咁自私

自私精死全家啦屌你老母

放飛機要睇原因,唔好一碌鳩打一船人

人地一早約咗，唔問你幾點都唔講自己唔撚得
同呢啲人做朋友真係命都短幾年

唔到當日問實時間都唔主動話唔得咪仆街囉
你一早話唔得，唔好要人鳩等呀屌

睇下係成堆人無佢一個
定係只係得我同佢囉
前者無所謂 由佢
後者實屌爆佢

後者 我屌佢老母
咁放飛機法鬼唔望佢係死老豆
死老豆都可以早啲講聲話出唔到黎呀
出咗黎先話放飛機先仆街

負評果啲係咪成日放人飛機覺得無問題

臨時改地點仲賤
仆街 車都上左先同我講改

都至少出現呀
遲到一個鐘都ok
No show真係仆街

我有少少奇怪 我好唔介意朋友臨時放飛機

唔想同你出街咪放你飛機囉 當你自己好重要咩